屌那星 黃玉郎一剃左鬚完全認唔到佢

【剃招牌鬚畫王小虎眉】69歲黃玉郎年底再做老竇 ：多謝誇獎有心有力

將於本月27日踏入69歲高齡的香港漫畫教父黃玉郎，筆下的《龍虎門》開拓港漫新時代，他亦憑此書開創漫畫王國。他的愛情生活亦如漫畫題材豐富，今年情人節，黃玉郎迎娶年輕37年的女友Cass為第二任老婆，有傳Cass雙喜臨門懷有3個月身孕，漫畫壇教父依然有心有力。

黃玉郎跟前妻漫畫家馬夢妮育有二子一女，舊愛倪詩蓓為他誕下一子，今日黃玉郎接受《蘋果》電話訪問時，大方承認將第五度為人父，他說：「有咗幾個月啦，性別暫時唔方便講。做爹哋梗係非常高興啦，仔女都冇所謂，上天點安排就點安排啦。」至於安排BB在哪裏出世，他表示不方便透露，不過就承認跟太太Cass已經註冊成為夫婦。黃玉郎直言今次太太懷孕是早有安排，他說：「係預計嘅，預計會生，至於BB性別，我都係想保留少少秘密。」被問到今趟太太是否人工受孕時，黃玉郎豪氣的說：「呢個上天恩賜，多謝誇獎有心有力。」

晚上，黃玉郎在微博晒孖老婆的合照，剃了招牌八字鬍鬚的他，畫了兩條筆下漫畫主角「王小虎」眉，望落好似後生了十年。他留言：「這些年她無私的愛填滿了整個我，心裏十分踏實，我不禁常暗自竊喜：『遇上她，真好運！』更感恩上天在我這把年紀，還賜予一份我倆期盼已久的禮物~Royce快做哥哥了，希望將來黃小豬能幫忙照顧哥哥啊！ 」

黃玉郎更上載兩人的婚宴相，寫道：「早有高人指點婚期，我卻擅自早早偷步求婚，結果真的自婚訊爆出隨即被引發一連串風波訴訟，拖延了婚事，但經歷卻令我和Cass感情更深厚結實。2月14日情人節，我倆在雙方家人和律師見證下成為合法夫妻。從今以後，我會兌現承諾好好保護她愛惜她一輩子，不讓她受半點委屈。借此亦感謝前妻二話不說趕往澳洲幫忙補領舊文件，我倆婚事才能順利如期，這成人之美和祝福，無言感激！」

黃玉郎首任妻子是漫畫家馬夢妮，二人育有二子一女。88年跟黎姿拍拖，發展忘年戀，99年與張國榮初戀女友倪詩蓓相戀，翌年育有一子Royce，兩人於04年分手。今年情人節時他低調註冊再婚，迎娶年輕37年的女友Cass。

差咁撚遠

黃光亮黎既喂

食家 男版柏芝

70歲食30歲
男人有錢真係冇得輸

佢老婆幾正